日本情歌教主西野加奈8日宣布無限期活動休止 2月初橫濱公演絕唱門票據被抬價最高70倍

日本情歌教主西野加奈今天在官方網站宣布決定暫停演藝活動，29歲的她表示，下個月的10周年巡演告一段落後就會休息，何時復歸還沒有想好。

西野加奈今年也在「紅白歌唱大賽」出場。

西野加奈在日本歌壇以抒情情歌稱霸女性市場，外型可愛的她也是許多女高中生的偶像。她透露自己喜歡旅行，有很多想去的地方，也有很多想做的事情。未來休息後她會進行許多挑戰，「直到回到大家面前唱歌的那天，想在生活中快樂地享受音樂。」下個月1到3日的橫濱Arena演唱會將是她最後的公演。原價580港元的門票被炒高70倍，叫價逾4萬港元一張，尾場個唱亦會在港戲院直播。

六合彩這晚9時15分截止投注

西野加奈擁有多首大熱情歌，更連續9年打入《紅白歌唱大賽》，早前受訪時就透露最想去智利旅遊勝地復活節島。近日在音樂節目中演唱頗顯吃力，歌迷雖然不捨，但因為嗓子明顯不如以往，歌曲中又有許多高音，粉絲也認同她應該需要休息，養好喉嚨後再重回歌壇。

西野カナ - NO.1

佢都算係倖田來未 中島美嘉果個梯隊之後最成功既歌姬

TT
又一個歌姬唔再唱

賣曬